【冇人討論】死亡無限loop

啱啱睇完段trailer 好似幾正咁
咁多位巴絲點睇

條女幾靚

上網已經有得睇
其實好一般
同上年既訪嚇無得比

除左條女
無乜好睇

條橋玩到爛 無咩新野突破
小成本電影 不過不失
無聊可以睇下

有睇過類似電易既話
由頭到尾都估到晒

link

睇完
娛樂性ok
無乜悶場

但片尾男主角都提過似邊套電影
用舊電影嘅橋改編成新版

同類戲都係Butterfly Effect正D

睇到一半 正常人都覺得有啲異樣架啦 但大家覺得套戲前期鋪排得唔得

前面ok
仲有D笑位

但最後女主角突然想到發夢死左關食左cake事
突然咁聰明好怪

我都覺得個鋪排有點唔夠support個結局

有一日女主角係宿舍房內都死
都似係室友做

無睇但想知點解女主keep住死同埋結局係點
痛
有無人可以粉字劇透下

女主角搵唔出殺自己真兇
就會每次被兇手殺死後keep住loop番死前個一日
即係佢生日個日

結局就唔劇透啦
呢D戲聽個結局當睇左都無意思
就係想你由頭睇落尾估下邊個係兇手先過癮

某程度上呢套其實唔算同 蝴蝶效應 係同類既片
蝴蝶效應 係 類似 時空旅行，你係過去改變左d野，令到現時既野唔同左，引發 蝴蝶效應
同類電影 應該係 隔世救未來

死亡無限loop 只係不停重覆同一日。
類似電影 係 異空戰士 危機解密 恐怖遊輪

個人覺得恐怖遊輪最好 因為唔似得其他一開始就話你知係loop,睇到中段先會估到，懸疑性最強

之前估邊個有仇既殺自己又冇諗到室友，俾人殺16次，
認定一個random殺人犯追住自己唔放都怪...

但整體節奏同娛樂性ok既

追兇logic唔夠自然
女主角最尾又突然聰明左
不過純當入場娛樂同有少少懸疑黎講都ok嘅

有冇Jump Scare？

其實重回一日朝早
被殺就影響到重覆
冇被殺就正常繼續
都係有時空穿越回帶同Butterfly Effect
只係大大縮短至一日內
有幕講女主角受嘅內傷其實有keep住
個身體係有受之前16次死影響

呢套好在重覆一日得黎又有一定變化唔算悶
但前期鋪排嘅懸疑位
到最後女主角捉兇個疑點設計得唔夠好

片尾最後男主角講似偷天情緣
即係呢套戲

套戲不過不失 唔會覺得失望
有d位都有得笑下
去到後期個兇手拎支蠟燭出黎點火果刻就知道兇手

殺佢個動機未免太on9
同埋都冇講佢點解有得不停復生
咁到佢老死果日 係咪又會無限loop
係佢不死身定導演解釋唔到

諗住今晚睇呢套或者jigsaw 邊套比較值得睇

無解釋過
最後女主身體變成點好似都無解釋

訪嚇高汁好多
呢套loop 果幾個scene loop 左幾次就唔想再睇
雖然個結局都算兜得到
不過不失咁啦

利申: 係屋企睇 所以無咩feel

懸疑片入場成堆觀眾一齊估個感覺正好多
D兇手閃出黎D女觀眾特別驚

點解未有仆街仔開劇透post

如講左邊個係兇手你先睇
乜懸疑感都會無哂

睇預告覺得唔值得入場睇

套野悶到仆街
Naked好睇過呢套野好多啦
又有深度 又好笑
呢套野頭半個鐘係睇個女主角到底可以有幾蠢
個男主角又少戲份 又少交流
搞到之後為條仔死多次個part有少少唔合理
之後無解釋前文後理
中段講到內傷就死 又暈低咁
之後又跑又跳又打都無事
真係唔知做乜鳩

我入場見觀眾反應唔錯喔
雖然女主角真係蠢左N次最尾先聰明
但娛樂性唔算低

其實你係咪上網一個人對住電腦睇老翻？
懸疑片如入場睇
成堆觀眾陪你估兇手氣氛會好好多
就算少少驚嚇位
好多女性觀眾都會驚到唔敢望銀幕
我就算睇太多殺人案片唔驚
有時即場睇呢D觀眾反應都幾過癮

以男性觀眾角度
又睇過好多殺人案或穿越戲
我覺得呢套戲最驚嚇嘅位
係女主角蠢左咁耐
最後先突然聰明發現真兇可疑之處
感覺似IQ由80變到130咁

或者應該係由身邊較聰明嘅角色提佢疑點
會較合理D

可能睇完naked再睇呢套戲
真係完全俾唔到驚喜我
不過我覺得睇戲各有各睇
加上大家接受程度唔同
就好似我都唔明
點解有人睇jump scare之類會合埋眼
明明我入場就係想睇呢d

如果一日係咁重覆 d野唔會變 咁睇黎做咩
上面我都舉左d 一日不停重覆既例子 其實呢套係比較差既一套

一日不停重覆 同 不停係過去 改變d野 而令到現在/未來改變 至少會有現在同過去 兩條線 比觀眾睇
一日無限loop 主要集中講一日 所以我認為唔同，所以我唔會用無限loop既電影同蝴蝶效應比 始終核心唔同

近年一日不停重覆既電影好多。
真心套套都好過呢套，呢套真係無咩特別

Jump Scare對女觀眾係特別有效
佢地真係會遮住塊面或對眼
想睇但又怕嚇親

我覺得呢類電影只要睇得多就唔會驚
但我細個睇異形陰D陰D出黎殺人都會驚
之後異形電影不斷出大量異形就唔會驚

被殺就影響到重覆
冇被殺就正常繼續
內傷會keep住
呢三個係自己嘅變化

為左救男主角明天唔駛死專登自殺
呢個係對其他人嘅變化

咁都話唔會變？

只係變嘅野較少規模
幾百萬美金製作費係拍到咁上下啦
唔通話影響地球末日咩

點解會同訪嚇比既？
死係懸疑片黎架咩？

不久前都有套戲好似係咁劇情,
叫七刻時空,
講女主角不斷被車死之後再同一日醒返
但呢套好睇D

未睇想問套戲驚唔驚？

對比起get out邊套比較恐怖？

血都無幾滴，笑片黎

get out 赢硬

我覺得2套都好睇
不過死亡無限loop 岩大眾d爆谷片
7刻細膩d 始終小說改編 d細節位做得比較好

呢套上網睇得 冇預告咁正
好既地方就係睇到女主前後既轉變 比人反省下

我覺得一開始個roommate 神情語氣咁怪，通常佢就係兇手八九不離十

算好睇啦，爆谷片，同女一齊睇一流

Jigsaw算把啦，垃圾黎

有個bug想問下

無限返生但list out人名係同一張紙

btw 點解30分鐘後會眼前一黑??

因為個日係有個時間全區停電 所以時間定左

醫院都停咪好大濟

停幾秒 如果停得耐醫院會有後備應急電源 好似係

醫院裡停幾秒電無傷大雅，又有後備電源，最重要係有時間比女主角撿槍還擊

前期好蠢 後期開左主角威能
不過唔明點解女主角開頭會鎖定個連環兇手

睇左新聞呀嘛

我明
但係個連環兇手點會針對佢
又知佢生日...
又知佢宿舍住邊...
又知佢個party係邊...

呢3樣野個連環兇手唔知
但係女主角就推理個兇手係佢

我知睇故唔好駁故
仲有 個醫生房有個面具都無解釋

應該隻野係學校吉祥物之類，個prof純粹有個面具

其實點解會loop都好似無解釋到

我估係同佢老母同一日生日有關
其實套戲都暗示左幾次

一開頭死嗰幾次都係室友殺 有一幕你會見到喺隧道個兇手揭起個面具原來係室友嚟

同問 暗示還暗示 唔解釋清楚 真係有d意猶未盡

Btw連登仔應該好憎個女主角
分明係x係xx 數疑犯時個個都係同為sex有關

個兇手真d誇
有一次連警察都撞死埋 再放火燒車

Hkmovie個分高得唔合理

一般荷利活片大學室友好樣衰
見到呢個個樣唔差又高
就估到戲份唔少

完美演釋一D較蠢嘅女性電視講乜就信

乜喺隧道個兇手有揭起過個面具咩
完全睇唔到

佢係醫院做
所以可放個面具陷害個醫生或連環殺人犯

未上映已經睇左

原來女主角係La La Land做過配角

第二女主角今年仲有套連環殺人魔片
評分較呢套高D

最尾解釋個陣有

即係無解釋
呢個暗示基本上唔係咩暗示

條女 想屌

有乜好解釋，唔通話佢老母升左仙所以保護佢可以無限loop？
解釋反而仲做作

之前Party個Nick都係戴呢個面具
但真兇徒手幾次抽贏/殺埋啲男人

低級b級驚慄片，冇乜邏輯，殺人動機牽強 鋪墊薄弱，冇乜驚喜，就算扭橋講邊個係真兇都冇乜感覺 當娛樂片睇都唔夠爽，同之前套7刻時空一樣，唔識善用時空輪迴條橋
今年韓國有套一天又係玩無限loop，但相對呢兩套高汁好多，起碼劇情緊湊，結構嚴謹

套戲唔係當恐怖片睇

個真兇殺男人應得兩次，一次係房個男人跳緊舞，一次警察，兩次都唔係直接隻揪

其實唔怪、佢除左食cake就咩都無做過，就係訓左都要死先令佢覺得古怪

我咁岩前一晚睇完before i fall
以為佢訓教都會番去

最古怪我覺得係粉紅色聽歌條女

鏡頭好似好刻意影到佢又盛咁 點知對白都無

禁錯負評

如女主角唔突然聰明發現呢點
一般觀眾從之前嘅劇情點會估到呢個疑點

一開波女主角懷疑係個連環殺手先無厘頭，個連環殺手點會次次cam 住條女黎殺。仲有有一幕個兇手寄左張生日卡比條女，又有幾幕都指明個殺手係知條女生日，根本沒可能係個連環殺手殺條女。所有既線索根本都direct 去條女識既人，你話懷疑個醫生都仲好d, 懷疑個三唔識七真係沒咩可能。最尾條女估到都正路，去到最尾先比人殺，最大可能就係roommate,不過連落蛋糕有毒真係怪左d, 反而連落用爉燭燒條女仲正路。

係咪因為連環殺手就係殺佢老母嗰個所以覺關佢事？

佢見到比佢殺親既全部都係金髮正妹

今朝睇完 覺得都幾好睇 幾鍾意個happy ending

上網睇左，最尾諗到真兇果度合理喎，主角次次死都清楚記得自己點死，最後一次食完個蛋糕就即刻死，好明顯個蛋糕有問題喇。懷疑準備蛋糕既室友好合理阿，唔洗iq130先諗到阿嘛

反而懷疑連環殺手就真係唔合理既

其實都幾好睇啦
主旨係講主角既成長 算合理
過程有d驚嚇位 有懸疑 結局都估唔到（最少我估唔到 ）
條女幾正 低成本戲仲想點

尋日係戲院睇左,戲就一般般
不過都叫做可以zip下時間

新聞有講個殺手專殺索女
懷疑佢有幾奇

每次返生個身體會差左依個point有d多餘

睇完

唔講劇本

配好有時怪怪地，整體一般

每次起身身體變差，應該特登用黎連醫院劇情。

反而連落用爉燭燒條女仲正路。[/quote]
部車好遠，女主角未必睇到

揸車走人果part如果有留意兇手個車牌號碼係咩都搵到兇手啦

亦都因為呢幕留意到佢對波鞋係藍底白邊,殺人犯果度全白邊

之前有套戲係個男主角有日發現自己一射精就loop 返去朝早訓醒見到夢遺
香港無上

一個當日逃走出黎既連環殺手點可能每次都知道女主角係邊度之後去伏佢阿？

咁有趣

最古怪係之前兇手明明長期帶面具
點會無啦啦係醫院除面具呀
要除面具就一早除左啦

女主角仲利用停電個刻輕鬆KO佢
擺明唔似真結局
只係個時我都唔肯定邊個係真兇

以前睇奪命狂呼成日形住女主角男友都有份
可以係兩人合謀殺人製造不在場証

個女人比人當痴線呀嘛，喺個派對度同女主角班人炒晒大鑊
有無人記得我講邊套

Before i fall